有沒有人識支持奶媽的紅衫年輕人

一定係身有事
又笠帽又戴口罩